[絲打入] 警世文 - 試過一次係Zaful買野之後決定永不錄用

試過一次係Zaful買野之後決定永不錄用

一開始貪平見幾多款就試下買少少
除左比錢過程快之外，其餘所有售後服務慢過樹獺

所謂24小時online service係好難連到線
CS係仼何問題都話唔知、答唔到、再轉駁到support center，然後每條問題都再等半日到一日先有人覆

衫質料方面係拍得住淘寶貨，係買貴左既淘寶貨

到退貨refund係一個惡夢，除左要自己承擔退貨運費，申請退貨手續係極繁複極難

係online service連線，同CS要求退貨，但CS一直話售後服務唔關佢事，講完一輪先肯pass case，就要我文字寫退貨產品、原因、影相，但事後失敗過幾次至知一定要用網頁版先upload到相，個app係無用。

之後駁左去support center，職員係完全無心幫手refund，無完整退貨指引，問一樣先答一樣，每次快則等半日有人覆。一直刁難，解釋完退貨又要print張form，一定要去郵政局寄，唔可以用順豐，但明明退貨運費係客比。總知一定要搞到你好麻煩，增加退貨成本。

到退左貨，再影收據比support center，點知事後又話一般收到退貨要兩個月，但就算客係預期內退貨，超過60日都不受理。其實退貨收件地址係粉嶺，郵政局2個工作天就到，最擔心係間野收左貨又話無收到，唔肯退錢，依家觀望中

多謝你睇到依到，用左你好多時間。其實兩退既錢唔係多，本身都想由佢，但啖氣令我唔想比依間野拎到我一毫子，都希望唔好有下一個受害人多謝

其實喱間野我覺得佢都係淘寶型式去做
姐係其實佢都係開個平台比人賣野抽佣咁，
睇佢有啲衫褲同淘寶根本一樣
所以有問題佢答唔到你都正常，因為佢只係中間人，件野咩質地佢唔會知

利申：我覺得佢係咁，實際上唔知

啲相勁淘寶feel
呢個價位下次去返asos啦

開頭見個app整到幾四正，估唔到咁伏
唔怪得話平時退貨要2個月，可能真係要退返上大陸

收貨果陣見到個包裝寄貨地址係大陸都知瀨瀨地野

係衰心急
我試過淘寶search唔到張相，仲開心左一陣

我都試過係呢間野中伏 最後差唔多每日都要打去先幫我退

間野好無賴，唔知幾時先肯退

佢唔比你用順豐退都幾奇怪